<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Innovation on Lit à Tiroirs - Solutions de Rangement Intelligentes</title><link>http://localhost:1313/tags/innovation/</link><description>Recent content in Innovation on Lit à Tiroirs - Solutions de Rangement Intelligentes</description><generator>Hugo</generator><language>fr-FR</language><atom:link href="http://localhost:1313/tags/innovation/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Canapé Peigne Scalpa - Innovation Technique et Design</title><link>http://localhost:1313/shared/products/canapes/canape-peigne-scalpa/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/shared/products/canapes/canape-peigne-scalpa/</guid><description>&lt;h2 id="linnovation-au-service-dun-confort-révolutionnaire">L&amp;rsquo;Innovation au Service d&amp;rsquo;un Confort Révolutionnaire&lt;/h2>
&lt;p>Le canapé Peigne Scalpa représente l&amp;rsquo;avant-garde de l&amp;rsquo;innovation française appliquée au mobilier convertible. Cette création audacieuse transforme l&amp;rsquo;art du confort en introduisant un système de sommier unique qui redéfinit complètement l&amp;rsquo;expérience du salon.&lt;/p>
&lt;h3 id="une-technologie-de-pointe--le-système-peigne">Une Technologie de Pointe : Le Système Peigne&lt;/h3>
&lt;p>Le système &amp;ldquo;peigne&amp;rdquo; du Scalpa repose sur une innovation technique brevetée. Le sommier coulissant permet une transformation sans effort d&amp;rsquo;une banquette 4 places en un lit double spacieux, tout en réduisant l&amp;rsquo;encombrement habituel de 100 cm à seulement 80 cm de profondeur. Cette prouesse d&amp;rsquo;ingénierie libère un espace précieux dans votre salon.&lt;/p></description></item><item><title>Canapé SCALPA - Le Système Peigne Révolutionnaire</title><link>http://localhost:1313/shared/products/canapes/canape-scalpa-peigne/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/shared/products/canapes/canape-scalpa-peigne/</guid><description>&lt;h2 id="scalpa--le-système-peigne-révolutionnaire">SCALPA : Le Système Peigne Révolutionnaire&lt;/h2>
&lt;p>Pionnier du système &amp;ldquo;sommier peigne&amp;rdquo;, la ligne SCALPA propose une solution convertible d&amp;rsquo;une remarquable fluidité. Le sommier coulissant permet une transformation sans effort d&amp;rsquo;une banquette 4 places en un lit double spacieux, réduisant l&amp;rsquo;encombrement habituel des canapés convertibles de 100 cm à seulement 80 cm de profondeur.&lt;/p>
&lt;h3 id="lingéniosité-au-service-du-confort">L&amp;rsquo;Ingéniosité au Service du Confort&lt;/h3>
&lt;p>La philosophie du SCALPA est la transformation simplifiée. Cette innovation technique majeure a été conçue pour rendre l&amp;rsquo;usage d&amp;rsquo;un canapé convertible plus simple, plus rapide et plus agréable. Fini les mécanismes complexes, place à un geste fluide et intuitif.&lt;/p></description></item></channel></rss>