<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Modulable on Lit à Tiroirs - Solutions de Rangement Intelligentes</title><link>http://localhost:1313/tags/modulable/</link><description>Recent content in Modulable on Lit à Tiroirs - Solutions de Rangement Intelligentes</description><generator>Hugo</generator><language>fr-FR</language><atom:link href="http://localhost:1313/tags/modulable/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Canapé Gigogne BLANDYN : L'Art du Bois Massif en Quatre Dimensions</title><link>http://localhost:1313/shared/products/canapes/canape-gigogne-blandyn/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/shared/products/canapes/canape-gigogne-blandyn/</guid><description>&lt;h2 id="quand-le-bois-devient-une-architecture-vivante">Quand le Bois Devient une Architecture Vivante&lt;/h2>
&lt;p>Le Canapé Gigogne BLANDYN transcende la notion même de mobilier pour devenir une sculpture fonctionnelle qui respire avec votre espace de vie. Façonné intégralement dans un pin massif européen sélectionné, chaque BLANDYN révèle la beauté intrinsèque du bois tout en offrant une polyvalence exceptionnelle. Il incarne parfaitement notre philosophie où la beauté et l&amp;rsquo;utilité ne font qu&amp;rsquo;un.&lt;/p>
&lt;h3 id="la-magie-blandyn--une-architecture-en-quatre-temps">La Magie BLANDYN : Une Architecture en Quatre Temps&lt;/h3>
&lt;p>Chaque pièce est conçue comme une architecture miniature où les proportions, les volumes et les vides créent une présence à la fois imposante et légère.&lt;/p></description></item><item><title>Canapé KOBE - L'Art de Vivre Japonais</title><link>http://localhost:1313/shared/products/canapes/canape-kobe-japonais/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/shared/products/canapes/canape-kobe-japonais/</guid><description>&lt;h2 id="lharmonie-par-la-simplicité">L&amp;rsquo;Harmonie par la Simplicité&lt;/h2>
&lt;p>Inspirée de la tradition japonaise, la ligne KOBE propose une approche méditative du mobilier transformable. Tatamis en paille de riz, futons traditionnels et composition modulaire créent un univers où fonctionnalité et sérénité se rejoignent. Le KOBE n&amp;rsquo;est pas un simple canapé, c&amp;rsquo;est une invitation à repenser son espace de vie comme un lieu de paix et d&amp;rsquo;harmonie.&lt;/p>
&lt;h3 id="philosophie-zen-et-fonctionnalité-pure">Philosophie Zen et Fonctionnalité Pure&lt;/h3>
&lt;p>Le KOBE incarne les principes du minimalisme japonais, où chaque élément a une fonction et contribue à l&amp;rsquo;équilibre de l&amp;rsquo;ensemble. Sa conception modulaire vous permet de reconfigurer votre espace selon les moments de la journée : un espace ouvert pour la méditation, une assise basse pour le thé, ou un couchage confortable pour la nuit.&lt;/p></description></item></channel></rss>